#  Тестовое задание для middle Vue.js разработчика
 
Фреймворк Vue.js состоит из трех основных библиотек (
 
  [Vue](https://vuejs.org/),
 
  [Vuex](https://vuex.vuejs.org/),
 
  [VueRouter](https://router.vuejs.org/)
 
).
 
## Задача:
 
Реализовать web приложение с использованием фреймворка Vue.js, которое совершает
 
запрос 100 элементов со следующей структурой из любого открытого api
 
```
 
{
 
  id,
 
  name,
 
  items: [
 
    {
 
      id,
 
      name
 
    }
 
  ]
 
}
 
```
 
В приложении должно быть реализовано 2 страницы: главная и история.
 
**Главная страница** должна состоять из двух колонок:
 
- В первой колонке отображается список всех элементов, полученных из api и поле текстового ввода. При вводе текста в поле фильтровать отображаемые элементы списка по следующему правилу: показывать только те элементы, у которых введенная пользователем строка
 
входит в поле `name` или в `items.name` и сортировать список элементов по количеству вхождений строки в обратном порядке.
 
У каждого элемента должна быть кнопка [+] при нажатии на которую элемент списка попадает во вторую колонку и пропадает из первой
 
- Во второй колонке отображаются "выбранные" элементы списка. У каждого элемента должна быть кнопка [-] при нажатии на которую элемент списка возвращается в первую колонку и пропадает из второй соответственно
 
- На главной странице так-же присутствуют три кнопки: [история][история добавлений][история удалений]. При нажатии на кнопку должен происходить переход на страницу истории с соответствующим параметром.
 
**Страница истории** состоит из списка событий перемещения элементов из колонки в колонку на главной странице. Событие должно показывать, какой элемент `{id, name}` был перемещен, какого рода было перемещение (добавление/удаление) и когда (любое отображение времени события)

Реализация с помошью API: https://randomuser.me